係海洋公園發現左一樣野

一條底褲
應該係大陸人留低，睇魚睇到底褲都除埋

樓上做乜鳩

仲以為你發現左D鯊魚係人扮

屌緊個潛水員